30萬學生參與罷課行動 100名示威者被公安通輯 2名家長罷課被逼死

【越打壓 越頑強——9月3號 捍衛蒙古話運動跟進報道】

喺新學年9月1號，估計有30萬名內蒙古學生罷課，抗議普通話取代蒙古話做校園嘅授課語言。

罷課第二日，公安局就喺微信用100多個人名嘅通緝名單回應，備有「通緝犯」相片同外表描述。公安局話呢班通緝犯「尋釁滋事」，懸賞一千人民幣鼓勵舉報。

同時，已經有最少兩個蒙古學生嘅家長以死相諫，抗議當局逼子女返學。佢哋分別係一個老師同埋老師嘅丈夫，因為當局見罷課人數眾多，施壓要老師嘅仔女率先返回校園。

而更多嘅蒙古人加入咗呢場捍衛母語運動。超過300名內蒙古廣播電台同內蒙古電視台嘅工作人員聯署聲明抗議，並且聲言如果任何一個人因為仔女參與罷課而俾人炒，佢哋會集體辭職抗議。

而家只係來到罷課撐蒙古話運動嘅第三日，當局唔單止冇讓步，仲加強打壓。示威運動仍然會持續。

超過300名內蒙古廣播電台同內蒙古電視台嘅工作人員聯署聲明抗議，並且聲言如果任何一個人因為仔女參與罷課而俾人炒，佢哋會集體辭職抗議

內蒙古加油

民族自強

蒙古獨立

捍衛蒙語

蒙古人加油

罷課無罪

堅持有理

母語教學

決不虛作無聲

支持

內蒙古同蒙古統一返唔知得唔得

Pishhhhh

香港搞普教中 香港人就聽日繼續返工

蝗蟲蟈威威啦
全世界都係敵人
滅蟈之期不遠
手足要珍惜生命
不久將見證歴史
一生無憾。

哪裏有不合理壓迫，哪裏就必有反抗

有咩方法可以更多人關注呀？

有無tweet?
無國際關注會好危險

推

上熱門可以激死班潛伏連登嘅五毛
逼佢地睇
上twitter 引關注

決堤可以上熱門 點解呢個上唔到好明顯係連登五毛死穴

並且聲言如果任何一個人因為仔女參與罷課而俾人炒，佢哋會集體辭職抗議。

罷工既真諦
香港果班，有自己被炒，自己無事就繼續開工

有自己友被炒

懸賞一千人民幣鼓勵舉報。

步香港後塵
到時後生係原罪

睇來要幫內蒙宣傳下

香港人：做咩聽日要出去送頭，後日要番工吖屌你老母

唔好睇少成吉思汗嘅後代 ， 蒙古族自古驍勇善戰，民族色彩極強

有冇人叫佢哋返屋企打微博戰線不對等武力點打

Push

一千蚊咋

Twitter戰線可唔可以加埋蒙古，佢哋好慘，唔似香港咁有人關注。

人地有民氣我地冇

對比起香港 罷課有冇3萬人？

南蒙古既漢人應該重多過蒙古人

蒙古國 (外蒙) 唔出嚟幫拖????

外交抗議啦

加油

撐住呀蒙古

up

到冇人敢反抗果時 連登仔: 全部奶共抵死

南蒙古

支持內蒙古！

要消滅一個民族，首先要瓦解它的文化；要瓦解它的文化，首先先消滅承載它的語言；要消滅這種語言，首先先從他們的學校裏下手。

光復蒙古

一千蚊出賣同胞

開始明白外國點解提議香港人要聲援維吾爾、蒙古、西藏人民
因為大家其實都係同是天涯淪落人

內蒙獨立 唯一出路

點都要出下聲Twitter要出聲

蒙古加油

tui

如果香港有一日都比支共逼 所有野用普通話教

香港既教畜會點

聽講蒙古人好撚固執
寧死不屈
真係要留意局勢發展

推 聯合國警告中國：國安法損港自由，違反國際法！ - 分享自 LIHKG 討論區

支持南蒙

其他地方罷工罷課=好團結，好齊心
香港罷工罷課=要翻工，不了
其他地方上街遊行=激烈反抗
香港上街遊行=送頭
其他地方勇武抗爭=打狗
香港勇武抗爭=捉鬼，Condom
其他地方佔領政府機構=癱瘓政府運作
香港佔領政府機構=政權係北京，佔嚟晒撚氣
其他地方遇到藍絲/阻膠=打撚到佢地仆街
香港遇到藍絲/阻膠=打人畫面唔靚
其他地方革命定義=用武力反抗推翻政權
香港革命定義=食黃店，買蘋果

大家幫手spread

你慌死佢地會集體罷工/辭職？佢地可能會話要保留學校呢條戰線

同平時國際線一樣咁做啦
全球反共

移民去蒙古國都得,人數太少唔好暴力反抗

推上熱門

光復內蒙 時代革命

we connect

準備變下個新疆

加油呀

民族自強，蒙古獨立

How can we connect them?

P

滅共，we connect

香港廢老藍屍就搶撚住賣港
不過冇計, 始終都係大陸走落黎純粹貪生怕死既種

希望蒙古幫到佢地

勇猛

係廣闊大草原，遊牧民族，難捉到

😢

警察拉人。

南蒙眼入加油！
唔好輕易屈服呀！

蒙古人齊唱《蒙古永存》
如果沒有語言了，我們還可以唱；
更新的視頻就到這裡吧，我要找個地方放鬆一下，頭疼的厲害；謝謝大家的關注與轉發，代表我這個蒙古人感謝大家了；

用得1000rmb就想叫人出賣人
祖國已經窮到咁

蒙古

支那真係好黑人憎

蒙古人

推呢個，可唔可以置頂等多啲人幫手

冇片冇圖真係差好遠

Twitter 有無hashtag

蒙古勇武

中國人識示威

今日蒙古 明日香港
將來會廢除粵語

蒙古獨立左架啦
應該係回歸蒙古國

Burn it

蒙古統一？

其實香港人對蒙古毫無表示，世界上其他人對香港人遭受嘅苦難亦都一樣，唔係我冷血瀨共，而係距離太遙遠唔知點幫手，我哋逆地而處諗吓點樣幫佢哋，就會諗到人哋應該點幫我哋

可以見到明年嘅香港

加油內 蒙古頂住，頂到支爆

係都回歸蒙古國
以南蒙既地緣關係
就算獨立左以支共啲仆街性格都一定會陰啲陰啲咁搞鳩佢
又冇經濟同軍隊支援

蒙古加油呀

光復蒙古？

公安拉人。有片

我地係咪應該組織2人一組去蒙古國駐港領事館（如果有）請願 ,要求關注蒙族利益

蒙古政府都舐共 , 南蒙嘅蒙古人隨時變六四新疆翻版

又話一蚊不落中資袋，又話要黃色經濟圈！

蒙古國快d拯救族人呀

push

中國共產黨全黨死清光, 黑警死全家

公安局就喺微信用100多個人名嘅通緝名單回應，備有「通緝犯」相片同外表描述。公安局話呢班通緝犯「尋釁滋事」，懸賞一千人民幣鼓勵舉報。

叫689幫下手啦 ,得嗰一千

佢地決心大過香港

佢地好似仲迫切過我地
盡幫呀要

呢樣真 基層最大力量就係團結
人地唔怕咩都無

同一時間 cctvb班賤種作撚左成年新聞
然後扮慘話唔關佢地事

熱烈歡迎

香港冇錢都大把藍絲篤灰

願公平如大水滾滾，公義如江河滔滔
加油蒙古！

好撚慘，一定要推上國際，唔可以再有新彊2.0

TVB記者深黃㗎

講緊啲屎

會點？你覺得會點？

推推推

根本班讀稿機有份作埋一份

冇睇CCTVB幾年 原來依家癲到買CGTN (CCTV英文大外宣)新聞片+紀錄片播

推，有冇得幫手re-twitte?

港獨 台獨 東突獨 圖博獨 蒙獨 粵獨...

有無微博留言cap圖睇下

早幾年已經用緊 「有評論指 / 有分析認為 」 黎播人民日報堆嘢

剪片更加出神入化
試過有個男人做訪問個陣講左1分半-2分都係屌緊某個政府proposal
然後比佢chok 到講左句 「都叫有個機會」
跟住個句比佢剪左出黎當成 「支持」
搞到個男人要係fb打返成個訪問內容出黎

所以根本唔存在比袁花「迫」作新聞
由頭到尾班撚樣主動配合
一被人屌就賴曬袁花

蒙古🇲🇳加油💪

已經死左十萬人

希望南蒙古人明白 死諫對支共係起唔到任何作用
暴政必亡 正義長存

gayau

香港呢？

蒙古人企硬啊

南蒙獨立

光復南蒙

見司徒華

支那人嘅侵略基因

南蒙古回歸蒙古國🇲🇳
成吉思汗族人萬歲

當一個政權淪落到咁樣
民變頻生
支那應該就爆

蒙古加油!!!!

點解支那賤種要迫害人類

呢單嘢要推上 reddit Twitter

有人類嘅地方，就有痛苦存在

佢地因為冇國際關注
所以更加恐怖

香港要幫佢地
獨立之後大家都係好朋友

真係好撚慘

堅守母語

蒙古人反抗

蒙古一早要學漢語 依家係完全唔比用漢語

換做香港就係唔比用廣東話教中文

兩邊情況都唔同 邊有得比

係咪要搞返場支持蒙古語遊行

自殺係對敵人最無效嘅做法

對比tvb 班賤種

置頂 呢個Twitter po好多蒙古既片
推呢個 幫幫手

因為有風骨嘅已經走曬

真。大三罷

推
[行動Post]掛衫表態大行動！

香港有冇蒙古人

香港人太多後路
人哋真係背水一戰

唔係佢施壓只可以報支持，我都唔會咁做啦係佢問題呀

真係，底褲就黃

光 蒙

真手足